有無人好懷念玩卡game既年代？

當年係幼稚園低或高班開始，數碼暴龍與寵物小精靈卡最熱門
小一開始，多左召喚王MOZ同遊戲王卡，依兩種卡係極度熱門
當然同期仲熱門既玩具有數碼暴龍機同GBA等啦
由小一開始就有同朋友外出玩卡，例如係公園、卡鋪或足球場等
果陣卡既價格亦絕對唔平，一副MOZ基本卡組收60元
珍貴卡更加超過100元（遊戲王亦是），對當時小學生的我實在很貴
而玩卡熱潮亦一直停不了，小三係最瘋狂，最記得試後活動果陣
如果唔需要去禮堂或雨天操場大型活動，就可以係班房自由活動
通常就係一大班人玩遊戲王卡，好似當年睇ATV遊戲王咁互有攻守
可惜小四開始好多人玩江湖，LF2，AOC等遊戲，之後更有War3
與其他不停既online game，而卡game亦慢慢告一段落了
曾經有次好似中二定三，屎忽痕去左卡鋪睇，見到雖然仲有人玩
但已經極少人，真係小貓幾隻，想當年係逼爆全間鋪（過半百起）
而近年亦有係Facebook睇下召喚王與遊戲王群組，都仲有人約戰
總之就係好懷念玩卡game，唔知有無巴絲都一樣？

早幾年好興BS
而家都好似已經冇乜人玩

江湖好懷念

冇人玩lu

仲有玩 magic the gathering

我係玩dual master既

好想可以再組一大班人玩